一陣去ocean park屌熊貓, 有咩要注意?

人獸交
記得要拍片

睇住返唔到轉頭

我唔想扑野呀.JPG

人扮㗎，人哋打扮part time 都要比你屌

六點後記得打燈囉，因為天色已漸沈

無咩特別 問返啲職員會清楚少少

#metoo

報警你恐嚇

屌過返唔撚到轉頭，屌完之後冇掂條女好耐。

人扮的

一個人去咋,
好難拍

食支事前煙先

自拍先啦

小心屌錯foodpanda